東張西望上半講鬼故，下半露撚晒肉咁

又腳又波
屌奶星

冇圖? 屌你老母

唔講皮鞋

Tvb都唔撚睇？

屌你老母屋企無tvb？你大陸仔黎？

可能佢廢到收唔到

奉旨有圖？
收左你錢？

tvb都唔睇仲敢係度打橫黎
你惡晒?

家事國事天下事，事事關心

豬蛇好波

你都on9
大大部電視唔撚識開仲屌返人？

Hello 無圖

自己開電視啦
禁個制都懶

KFCcoffee

7：30 合家歡時間開電視睇tvb就常識黎架啦

仲要問

懶係出眾咁好得意好好玩?

家事國事天下事，事事關心

你係咪小學生要問媽咪先比睇電視呀

東張西望都唔睇
肯定係廢青

仆你個街低炒條女屎忽
露撚晒底褲邊

行到上黎個妝都溶哂

唔好以為識飛天遁地開po就唔使圖

萬丈布?

坐係舊石到就黎露底

thx ching